［小性奴已被炒(于日辰/性病奴)事件!!!!多圖］女Fans自助餐配拋妻棄子(8)

1:
2:
3:
4:
5:

事緣最近有一無助媽媽於某FB group以千字文控訴丈夫偷食+拋妻棄女。

經一眾「對眼食過夜粥」嘅巴打一同發功，證實男事主為小性奴

小性奴IG曾出現女事主的相片，與女事主右臂紋身吻合

5月24日生日的兒子

離婚討拍文？

大家接力

6:
7:

李文晉
你咁多年黎做既陰質野

被你傷害過既人數都數唔晒
你自己都可能記唔清

你可以仲咁賤去對一個你承諾照顧一世既人
仲要假惺惺扮晒野

想你知
今日你面對既所有野都補償唔到
見到d巴打搞尻到你工都無埋 完全覺得你抵撚死
但你都仲係還唔清

唔好覺得人搞到你咩都無晒
係你自己攞黎
你都令到人地受過補唔返既傷

抵撚死
做過街老鼠啦
行出街都比人笑

最新消息指
大波妹中文名叫陳菁華
英文名叫Kennis

每PO重點 大波妹摸J圖

但大家J之前睇埋下便先

真係不撚得了

我地將個重點放番去李文晉先生 即係小性奴身上

敬啟者：

有關聲明一事

由於 貴公司就李姓員工被解僱的聲明有不清晰的地方，因此希望 貴公司能回答以下問題：

一、聲明中的李姓員工是否即李文晉？

二、貴公司(包括子公司及董事)是否承諾於未來日子不會與李文晉有任何直接形式的合作？

三、貴公司(包括子公司及董事)是否承諾於未來日子不會與李文晉有任何間接形式的互利關係？

四、貴公司(包括子公司及董事) 若違反了承諾，願意承擔什麼後果？

望 貴公司能發出一份新的聲明來回答以上問題。

順祝近安

Pr@guruonline.com.hk

Send 比佢公司，一啲機會都唔好比佢

匿名爆料
[/quote]

lm

小性奴李文晉都有今日 大快人心

[/quote]

各位唔好再回個英文人 由佢單機

推

蘋果涉嫌包庇戀母奴

靠大家了

屌你老母條女個樣點解可以變得咁西利？

老老豆豆
蘋果其實無乜責任煮死呢條19作家
再者佢係恐嚇 事主係應該報警 事主報左警佢地先可以報佢涉嫌恐嚇

無責任煮死姐，但點都唔應該誤導。

Lm

其實點解無啦啦會玩到去個大波妹度？

一個大波妹都要咁，如果之後有任何受害女事主現身說法，難保連登仔只係為食花生而去玩返女仔轉頭，仲可以企緊道德高地指斥對方。

咁樣好咩？

點解唔集中火力對付李文晉？

我好懷疑依家講歪理，例如之前個英文人arfai等等要去強行轉風向、轉移火力、或者突然搵到一啲唔太十關事嘅人，係想將連登仔對付性病奴污名化。

各位，心水清啲，唔好畀人哋借力借刀，為他人作嫁衣牚。

用多啲陰謀論去諗性病奴喱個人係無錯，因為佢本身都係喱啲耍機心嘅人。

無咩好投訴。

不過發覺連登仔都幾難服侍。

一直講靠媒體無用，成事要靠大家集中火力，今次令到guru對性病奴開刀，有其他媒體參與？

家陣睇到不同媒體就喱件事嘅報道，係畀各位知道各媒體嘅立場，係人係鬼係飯係屎，報道角度同內容係立場嘅照妖鏡，大家睇完，心照就夠，追究啲咩呢，重要嘅係，有咩好追究？

大家時間有限、火力有限、耐性有限、能力有限，當要做一件事而且決定之前，諗一諗，做咗之後邊方面嘅人得到最大利益。

我眼睇咁落去，最後只會被污名化，言不正名不順，李文晉喱個反撲嘅陰謀就會成功，仲可以再次借連登上位，話有人屈佢抹黑佢，講到有幾慘得幾慘，關公災難變成做show好時機。

個英文人會唔會係本人
驚用中文d 講野方式 習慣
比人睇穿係佢 所以局住講英文

留名跟進

留名

去咗轉韓國大執

訓醒推推

push

your sincerely

推 性病奴唔好以後潛一排水就無事

做乜鳩個focus去哂大波妹度？係咪有人有心轉移視線？

推呀

我想問多次
幾時可以推到出版社唔出佢d書

又如果如果出本
《十分鐘拋妻棄子錯不在我》
做埋讀書會剖白心路歷程 我會考慮下比100佢睇醫生

稻草人喇一嚟。

二嚟連登仔有啲不受控制，自走炮一見目標就亂嚟。

當然唔排除李文晉為咗保護自己，將喱個女仔當棄卒咁用。

喺佢眼中女人都唔係人，大多都係用嚟發洩嘅肉便器。

上一個（定幾個）post 有人話hold 起左
搵人去點子問下

其實篇報導問題係邊?

坐唔正已經陰功
比條友un既同時
仲要幫佢遮風擋雨

呢條友真係值咩？
不如大波妹你都出來傾下
呢個男人你幫佢幾多次都好
佢都只係會鍾意佢媽媽架咋

只係hold起
假以時日 又會推返出黎
無理由仲比佢有作家光環

出嚟傾咩？

其實成件事關佢咩事？

又起咗佢底，又PO佢相評頭品足，搞咩？？

頂我開始唔明連登仔想玩邊科。

唔知佢份約係點
有無朋友分享下/想出書既人去點子問下

我懷疑post 條女出來
不斷抹黑條女果個
根本係條仆街

屌我都有咁既感覺
明明好地地下晝都講緊條仆街
夜晚就一窩蜂轉哂視線去條女度
其實大家不如用下腦唔好受人擺佈
條友而家冇野做好得閒架

拜托各位，集中火力一啲，喺喱一件事大錯特錯嘅人，係李文晉同佢老母李淑儀。

要睇大波自己出去搵啲大波妹PO睇，唔該。

巴打，今日得閒唔該好好哋守住喱度唔好畀嗰班友，咁易就撩起連登仔想睇大波睇女嘅心態，阻住地球轉。

好明顯係想玩污名化架喇，心水清嘅巴打幫幫手唔該帶返啱連登仔，目標係要李文晉名譽掃地。

其實基於私隱問題，公司真係唔會confirm 個人名

唔同請人，公司公佈係炒左佢的話，小姓奴係有機會向公司追討一切因此產生既損失（包括但不限於loss of reputation, loss of employability），贏左的話公司可能要賠幾百萬
公司既L&C 一定唔會容許

小性奴

男女都咁賤
條大波酒店妹Kennis Chan唔係話send相宣示主權咩
點解唔可以聲討

Push

因為呢個post 係講緊個小性奴點仆街。

係話有人咁做，但冇指明係大波妹

吓？goodest logic？ 咁係咪要聲討埋性病奴結婚前食過嗰啲女？

佢Send相咪send相，有主權咪主權，你依家同佢爭李文晉做你男人咩？

你講嘢咁好笑嘅？

仲有屌你
成個post變左評頭品足條女
你真係覺得好make sense？
你唔覺得有人刻意咁做？

冇證據話係佢做，唔好比人轉移視線

性病奴做咩gym可以做到成個道友咁

兩母子都好撚假 好嘔心啊 快撚啲死啦仆街
香港唔缺你兩個垃圾啊 反正你老母都差唔多㗎啦
作為孝子咪陪埋佢囉 最憎你哋呢啲咁撚樣嘅人

唔係要睇返因咩原因解僱？

尋日仲係6，瞓醒就8，追唔切啊

等連登仔掛住討論英文，唔得閒討論小姓奴姐

打手常用手法嚟

係，推到小性奴仆街，等佢D書$10本賣出嚟

嗰個人講嘅都係三幅被，就係旁觀者無權置喙！要批評就要beyond reasonable doubt！

咁不如請連仔摺埋連登。我都幾樂見其成。

另一方面睇咪更顯得班打手同性病奴更賤嘅一面。

為保自己周全同排斥異見就不斷搵棄子，去樹立稻草人轉移視線。

當初都係件事先服眾去炒人,即佢公司都作出一大回應。
正路被一d唔識嘅網民再追問, 一間公司點會無端端去回應, 因為唔係一d小操作黎。除非追問者為公司大股東或公司大客, 如果唔係唔會再答。

適當討論下條賤男D女，有助帶動氣氛

黎黎去去都係呢一條女，係咪突登推佢岀黎做棄卒呀？

尋晚條英文傻閪都off嘅
呢到用事實(拋妻棄子)去印證小性奴人格
佢就懶係客觀用主觀感覺(佢係我好朋友)去話人偏頗

就算係咩原因都好，都無必要向外公佈
反而如果出一份太詳盡既聲明（包括寫全名，寫原因），幾乎都可以肯定小姓奴會入張writ 話份聲明誹謗佢

當然法庭會點判就係跟evidence 喺trial 審，但trial 排得期黎已經講緊兩三年後
而呢兩三年小姓奴係可以要求法庭頒禁制令（pending trial）唔俾guru 再post 呢份嘢

呢個係咪大家而家想要既結局？

講黎講去都得一條女，好難說服大家佢食過好多女喎

我唔太明，點解只係提全名可以構成誹謗？

咪係囉屌
都係得啲匿名post
根本冇証據
結果一條大波妹就搞到大家要瘋狂起底
有其他受害人都嚇親啦
之前話要po對話個位絲打都唔岀聲啦

佢食十萬條女又關咩事呢我想問？

乜唔係大家一開始係因為佢聲稱要玩殘佢前妻先義憤填膺去為綠茶人抱不平？

大波周街都係
洗撚屌個豬扒
講出去都怕俾人笑

牙晉最慘唔係冇咗份工
係冇女畀佢屌
諗下一條扑嘢大過自己個仔嘅狗公
冇嘢扑仲慘過俺割佢

要喺度呼籲啲女受害者，發布消息要小心免於被起底，尋日已經有匿名人士講咗有人會處心積慮報復。

因為提左全名，再加寫佢既解僱係即時生效，某程度上係imply 緊佢有misconduct
咁已經係可以成為一個ground

出writ 係一件好簡單既事，出general indorsement 的話只要寫得logical 都出到

當然，去到trial 公司可以提出evidence defend，但已經係兩三年後既事了

呢度話佢食女係一個罪名，但食黎食去都係一條女喎

網絡打手常用手法：滲入一班原本目標一致嘅人，搞分化、挑起罵戰，等大家互相指罵，直至焦點模糊，大家亦無咩心機狙擊落去

李文晉做呢行，大家心照

Misconduct，公司要捽佢點都捽到，當然喱個會帶嚟間公司好大麻煩。

由fans 放題，變到而家揾條女插都難 為左果5000安全網同房租，無埋分工，佢兩母子真係識計數

大家一齊只攻條仆街，其他人唔好理

所以？

而家重點唔係女，係小性奴。
仲有回下上面嗰位巴/絲打，討論賤男d女只會令模糊焦點

所以佢而家上水話自己專一都仲得

大家唔該心水清啲喇，係要李文晉身敗名裂，搞其他女人做乜鬼，依家啲女人同綠茶人都係受害人。

所以公司基本上唔會覆個查詢

爆post速度驚人 我都推一推先

咁李文晉快啲上水！

專一與否，可以蓋過對自己前妻同個仔刻薄嘅事實？

唔可以，但可以攞光環再翻身

已經上咗咁多媒體, 大家得閒share下，特別係多港女港豬睇果啲page

唔爆大波妹邊有行街摸J圖，「適當」討論係有用的

喎勸(中式)英文人牙暉吾巧再幫牙晉喇
連登囝好撚仆街
雖然牙暉你個 page 茅淫睇
但隨時翻你食女舊帳

乖乖地同連登囝做FD子巧唔巧？

佢真係公開專一佢咪斷自己以後食女嘅後門

成班傻鳩點解會覺得人地無西屌
未經証實爆料性病奴有影相/拍片癮
是撚但搵個曾經上過既傻妹仔 講幾句威逼利誘話放上網之類
涼都沖埋 訓起床到張開腿啦

其實女事主邊度黎咁多wtsapp紀錄 真係有人send比佢咁好？ 不過我都唔信佢咁勁自己識hack

佢要翻身，有兩條路，搞臭連登仔，同叫綠茶人認佢講嘅嘢一切係誤會。

條仆街一樣可以用分緊手，離緊婚去做借口，D女係琳佢，佢咩借口都會信

翻左身，再扮慘分手，又可以再食過，仲可以再出本自傳tim

綠茶人

咁會坐監
你估拍AV 咩

幫推

同埋大家唔好再怪仙人
如果綠茶人要打官司
有啲料真係唔可以公開
一公開牙晉可能會話公開呢啲料會對佢 unfair, unjust and unequitable

你啱
受騙的那個
比騙徒更混帳

d女咁醒就唔會輪住畀人呃啦
9 up 2句唔使真係做
實有人上釣
性病奴本身就魚翁撒網咁識女

啲相係有人直接post
唔係傾下傾下大波妹突然爆岀黎架屌

所以討論下其他女好過，而家應該無乜新料爆，好快就無人會再推

只對晉囝有興趣

我反而係想知綠茶人係咪真係離開咗劏房，已經安置好自己同個仔。依家都係得仙人一面之辭。

如果我係佢，今日飛歐洲玩一個月（不過青馬大橋撞左車，塞緊）
番黎就已經無乜人記得了

你都烚戇，關其他女咩事？

無工開無收入，敢唔敢亂洗錢先

Hack Wtsapp 應該唔係易嘅事，反而如果登入左web版你唔登出嘅話只要部電話係附近就直接入到wtsapp(好似係)。 如果綠茶人唔係同佢住嘅話就好難自己睇到再cap 圖，所以我覺得最大機會有人係佢唔為意嘅時候偷影再send比綠茶人

算啦，唔好再討論傾唔傾其他女，想講既人由得佢講，阻止唔到。

你估佢幾皮都無咩
仲可以食鬼妹慳酒店錢tim

你話唔關就唔關啦
無新嘢爆星期一就唔會再咁多人推post 了

you are out bitch

書又出唔到，工又無得返，仲要唔知幾時先無事

除非有幾千萬身家，否則我就唔敢亂洗

其實預咗到某個程度就唔會再新鮮，但唔代表要用你嗰啲旁門左道嚟吸引人關注。

咁無人關注佢就翻身ga la wor
唔講啦，算啦

真係唔好意思，打爛你如意算盤想嚟搞連登仔。

本來呢單野個主旨就唔係討論佢食啲女個質素啦 你做咩撚野呀？

呢兩日無咩料爆，大家討論緊下一步點做嘅時候就最易意見不一從而俾人煽風點火，個post就易收皮，相信李文晉都係等緊呢一刻

放心啦李文晉，我地會推到你同你老母落樓下飲茶都俾街坊指指點點

Post 大波妹邊友好可疑

仙人到底同綠茶人乜關係?

嘩
話人討論條女係帶風向同分化個啲人其實係咪先係打手

條女係呢7個post以嚟一直係主線人物嚟
唔係有巴打爆佢地行街證據我諗都未做到佢今日咁
仲一路有人爆料話佢一路知情仲多年SP
仲有話佢本身有男朋友都偷食
佢自己post咁多大波相都唔方係單純嘅人啦
佢自己都想出名㗎喎
又開始講佢無辜
我就追哂咁多個post嘅完全唔覺條女係無辜
我唔係話要不停討論起佢底
但話又講到佢無辜咁真係對唔住佢妻兒
又係啲早上無乜人嘅時候打手全面進場
大家小心

你都烚撚戇，條女關李文晉對前妻同個仔刻薄咩事呀？

早兩日都係咁，我話要去賤男公司D客到留言，即刻比人話我係鬼

好彩下午心水清既巴打返哂嚟，做到正確決定，攪到小姓奴比人炒

巴打，喱條友先打手味重。

而家討論無意思，次次埋牙都係夜晚

無關係，仙人只係從中間人手上得知綠茶妹個電話
然後去搵人，老吹自己可以點幫人黎問料
然後自己上黎連登講到自己幾勁幾勁黎拎存在感

成件事我只睇到連登仔同閪晉身邊既人不斷爆料搞死閪晉
而仙人所做既野就係留言聲稱有料係手，但因為忙所以唔得閒爆
又話同事會mon post
又話等佢爆出黎就唔止全港知道咁簡單
又話自己個做警司嘅朋友幫手之類既野
條友只不過係一個日日睇av整seed既av達人
個個連登仔睇佢頭做人
真係人唔知狗都吠

佢有冇料係手都無關係，推得死小姓奴就夠

心水清嘅巴打去睇返琴日嘅post
最尾點解會討論條女完全係因為琴晚條雞腸人打手係度阻礙討論
之後有人開始爆料話條女ig清人
Block綠茶人嘅朋友
之後有人開始爆佢相先討論
目的都係拉返條主線
今日又有打手進場

講真, 要追擊既就繼續追擊條李仆街或李老母, 搞其他人做乜, 大家繼續追擊李母子

Block得你啦玩分化
琴晚我有份拉返主線都係打手
心水清嘅請睇返第7post最後

條女凌晨不停清人
係身無屎就出嚟清澄啦
淨係識block9人
利申我唔係一定要討論條女
只係打手又話佢無辜我好不屑

其實如果佢做一般工作的話, 比人推post , 比人咁不斷爆, 對佢日常既生活影響未必非常大

但佢正正就係食social media 呢行飯, 網民既意見同對佢既態度有直接影響
仲要係好致命, 依家咁既情況, 真係唔知佢仲有無可能繼續係呢行到做...

下條女唔係其他人喎
主線人物嚟
2013年開始做SP
到五月仲有摸J圖
佢有份搞到人地家破

所以最緊要推到佢喺marketing、PR界臭曬朵，以後無人敢用就啱

我反而覺得有人爆料係好事
閪晉單野反正都無新料，有人爆下個姣西起碼可以keep住引到人繼續睇落去關注件事
成日講乜野要件事回正題，其實係咪閪晉唔想人知道佢更加多嘅仆街野呀？正如有女爆下爆下先爆出佢老母同佢一齊做戲請女飲茶扮單身

你正題都無料，唔通要學蔣介石d post咁齋用icon推post咩
爆下d臭西料一樣隨時會爆出更加多閪晉嘅仆街野

證實唔到係條女SEND相俾綠茶人, 再加上李仆街都可能同時間有幾個女伴...

岩，但睇唔順眼仙人呢類人得個吹字但又要扮領導者

大波妹係咪follow綠茶人同佢朋友果個
係既話點解會同呢單野無關？
想保護大波妹就出聲la

終於有心水清既巴打
而家呢個時間唔會再有性奴對前妻點衰既料爆到，因為要爆既都爆哂
反而爆下其他女就可以睇到性奴份人幾仆街，咁先仲會有人推個post

推啊

佢幾時有領導過
打手返去同guru D 客道歉啦

屋企電話？

大撚把錢同佢定啦

PUSH
幾時有大波波裸照睇

賣架車慳慳地都夠食幾年啦

仙人咩都無做過，聲都無出過幾句
佢有無做過d 咩唔通一定要話比我地知咩

我地做好自己唔好比人轉移視線重好啦
況且仙人真係有料既話，真係要考慮影唔影響到之後官司
唔係樣樣野都放得上網

我就係諗，點解明知無兩母子嘅新料都叫人唔好講或爆其他有關連人物嘅資料，係咪想關人士或閪晉唔想件事再發大而影響到佢身邊更加多嘅人呀？

點解突然間會有班人不斷屌柒人爆其他料呢？巴打你應該懂我諗緊乜

我地明白就ok la

自己睇返之前嘅留言啦
個個都話跟仙人
跟佢嘅話相信而家兩個post都未爆
我叫人唔好停，有乜料都要爆
咁叫打手嘅話，咁個個都係打手啦

agger

啱呀而家又唔係唔推小性奴仆街
只係條女都係關鍵人物
個打手第8個post頭就開始帶風向話條女無辜
只係想同巴打講唔好咁易俾打手入位

Ho ball

冇架啦，晉囝肯定係呢行生存唔到，轉行做掃街啦

我眼殘認錯
爆料ching有冇多d 料

所以我讚成除綠茶人外，任何同單野可能有關係嘅人和事，大家知道都可以爆，爆爆下，可能有更加多有趣嘅野爆出黎

其實你睇條女尋晚個post講嘅野都推測到佢走唔甩啦，你再翻睇果段文字再諗諗
好多野唔會寫到明架

無啦啦多左電話

係咪講緊我係打手？我係講成件事係由性病奴苛刻對待綠茶人同個仔，我有話過大波妹無辜？佢點偷食又好想出位又好，根本唔關一開始性病奴嘅問題。

你哋咪繼續等人爆多啲女出嚟囉，火線越長火力唔集中，最後徒勞無益。

又有

我係某位事主就即刻玩流出

依張先係
[/img]

打唔打手我就無講，而我亦唔知係你叫人咪講其他野
不如我問你，而家無新料，又唔俾人爆佢身邊嘅人料，我問你點集中？
推post？
定打post黎推post呢？

小心借刀

我係指其他嘅女點到即止就算，唔知做乜幾時由講李文晉去咗講條女個樣同對波。

( Show Blocked User - Holstein )

而家見到啲句號呀 逗號都不其然覺得係某人
上面咪講咗琴晚點解要講條女

係呀啲女唔關事㗎一定 全部都係無辜
一定無份搞到人地家散

你咪block我囉，當初佢置富花園個land search係我up上嚟嘅，屈我係打手？你食懵咗呀？

條女

互相指罵對方係打手，正中閪俊奸計
不如有料爆嘅繼續爆，怕模糊焦點嘅努力拉返主線，大家一齊推post

進化左... 反而醜樣左

大家繼續, 我去追番第7個POST先

打去提佢柯夜尿

似真喎
呀伯母個FB無呢幅相

李老母wo
會唔會有人send個post比佢

幾時有大波波D爆相睇

李老母比人爆哂出黎
戀母奴應該嬲到震

喂大波妹唔使做到咁出面呀

之前追哂咁多個post 一開始推得好慢
係出左大波妹先推得咁快
慢又屌無人推 推又要同呀晉完全相關
無料邊推得咁多野呀 唔通真係十五分鐘留一次推人手置頂咩

約伯母飲茶先

同埋之前一直有like佢FB page
我記得佢有提過老母叫Judy
個post好似係講佢老母學識用email同佢傳情
仲post埋老母email出黎係judy乜乜乜
佢閂左fb page搵唔返個post了

我都記得有啲咁嘅野

大家唔好互相指責喇，各人有各人做法
有料一齊爆，無料就一齊討論啦
只要唔好好似琴晚個英文【事主】咁，話邊個邊個咁做無錯黎轉風向就得

最想見到咁樣

唔好嘈啦 依家爆左伯母電話 諗下點玩好過
伯母，打搞晒！你很想要吧！

其他女有份做第三者拆散人地頭家都唔爆得?咁幾時先爆得?

仲有,上左兩登加埋都有10年,就算係以前高登,響大家都普遍認為道德標準比較高的時候,響呢D賤男爆料POST都冇撚見過有人呼籲唔好爆料,你話係D唔關事的人都叫正常,屌你老母講緊爆D有份做第三者的女都唔得? 咁的情況下只諗到三個可能:1. 你係打手/直頭係果D第三者 2. 你係ON鳩 3. 你識個D同性奴有關係的女

CLS，但我鍾意

唔出奇，佢地咁多人話D 女fans 全部比小姓奴留哂祼照，多人驚好正常

點解唔係張infograph?

以上面條友嘅解釋
即係到時有裸照爆都唔可以放上嚟
同埋就係睇到裸照都唔可以討論條女身材

兩母子都咁鍾意show off
病態咁

唔知條女有無同伯母飲茶呢

淨係可以爆小姓奴同佢老母嘅裸照

whatsapp問佢點教仔先 教左條人渣出黎

如果唔係睇流出，我洗撚上連登，我睇報紙就得啦仆街

無興趣睇

炸佢啦

李司棋濕身.jpg

咁你出返去啦 唔該

話推大波妹係鬼嗰d人留意返

大波妹李菁華做人第三者比人當雞咁屌係事實
點解事發後佢會求綠茶人唔好爆佢d相出黎？
點解綠茶人會有佢d相？
唔通姓病奴自己send比綠茶人？
留意返條八婆2013年已經同性病奴一齊
極有可能就係大波妹一直send片同相比綠茶人
無論如何
呢條大波臭西send過自己d相比綠茶人示威一定係事實
點解咁都唔可以屌？
唔係話要集中推佢
但一定要比人知道佢搞人老公個西任人中出係事實

點解有人話抹黑條大波妹
從已知資料睇，大波妹點都係一條仆街

佢有冇睇

最後上線44分

好波

伯母打搞曬

總之三個都係仆街 其他女受害者就唔好搞人

good job

繼續推啦

晉囝你邊撚度俊呀？

其他女受害者無份做第三者？

亞視味濃
好心性病奴你話晒都係全港最大marketing公司做左咁耐（雖然返下去係又食女又打機又做尖），都唔幫你老母執下個形象嘅，之後先帶出去飲茶嘛

blur o左合照個女仔會唔會好d

搞咁耐得條雨狗撐閪晉
仲要facebook俾人串佢

暫時係話大波妹直程send情欲照同message 俾綠茶人 其他人未見有話咁做

咁有無閪晉啲料爆

正呀屌你

咁臭串話網民過兩個月唔記得
咁咪係度長期推post + 整個FB page合集囉

其他女我唔知
但就肯定大波臭西明知人有家室都痴埋去
純粹想比人知道呢點
當然唔好唔記得
李文晉先係主線

仲有大整合睇

大波妹90年咁殘 諗諗下對狗男女個眼袋都好襯

唔好比佢停

追左少少post 我唔明點解有人柒得咁緊要
話起其他女冇問題
係起嘅梗係有可疑先起
唔通唔關事就貼上嚟
當然唔係盲鐘鐘咁覺得有可疑就貼以免影響人
有班打手柒到咁好心咪撚做打手啦
屌佢老母都冇撚腦嘅

有冇方法搞到VDS同佢冇得合作

推！但唔好分化

失憶既係港豬，唔係連登仔

咁多衰野流出，咪等條賤男以為自己彈起返少少果陣再推過

由天堂跌返入地獄先最好睇， 拋妻棄子跟一世呀

都係果招，佢D客比錢係想建立正面形象，唔係想要一堆負面新聞跟住自己個brand

其他女我就真係唔知
中間都有爆過一位
但呢個大 一直身有屎
圖又最齊爆料又最多
點解都唔講得

雨狗條on9喊乜撚野
咁撚中意佢比佢屌屎忽囉

識佢老鼠

佢似曲線攞彩
好好兄弟呀兜咁大個圈串佢

最撚無辜係個小朋友

個老豆咁怪得邊個

原來條狗仲有FB專頁
你老味毒撚版創世紀

今朝睇仲係7 而家已經8 cls

push

郵政通函 係咪唔會批類poster ?

太多料爆，日日都有新鮮野
早幾個鐘D巴打仲為無料爆係到嘈

個乜鬼仙人爆料未

雨狗小子
波台過街老鼠+出哂名比人屌柒
睇佢上過個真人show節目都知佢係憤世偏激毒撚黎架啦

打錯字呀 惱羞

4 字成語嚟

應該要摺埋好似人地啲宣傳單張咁，不過郵政通函好似都唔平

有冇蘋果篇報導睇睇 搵唔到

成個唔係惱羞成怒咩

匿名爆料d圖唔整合返嘅

幫果個小姓奴幫到出哂面，一D都唔持平。

有冇人老豆屌過佢老母?
廟街老雞咁樣西應該好痕
無幫個閪仔食女而被針對係我唔岩
但你居然是幫凶
我都想睇埋佢老母仆街

呢個係梁榮忠嚟，唔好亂騷擾人啦！

算啦 我覺得冇可能要求蘋果寫死一個人 除非大老細有政治原因
呢d糾紛佢當八掛野咁寫 靠連登仔仲好

都話左始終會有人知晒佢啲衰野都會支持佢
性病奴又有人可以幫佢含撚了

雖然不嬲都話禍不及家人
但奴媽竟然幫個仔幫到咁撚過份
又扮見家長同啲女女飲茶
又同綠茶人講你不嬲知我個仔係咁
依家比人爆電話又盛
只可以講呢兩母子真係仆街刻人憎
先會成村人樂於睇佢哋落難

在于澄清的同時，網上陸續出現疑似于與妻子的對話，內容指于妻子為了取得兒子撫養權，非法入侵于日辰的電話，竊取于與母親的對話記錄。
嘩屌你老母咁都寫得出
hack得入whatsapp入左國防部做啦
洗要你個安全網

縱慾過度 男女夾到震

室內戴黑超

90年都28歲唔後生架啦
阿晉哥都唔似會埋單啦

推多次
大家有時間去投訴下毒果

有無人知李老母做邊間保險？之後可以向保險公司同保聯投訴此人行為失當 我等佢牌都停撚埋

90年28歲連做人第三者都唔知 ？
真係愈爆愈完全唔覺得佢有值得可憐嘅部分

大把女30頭似廿中啦
有冇辦法做到性病奴之餘做埋大波妹
覺得綠茶比佢地兩個恰好慘

佢老母做乜長期帶超 有眼疾？

當佢SP姐 閪晉點會同佢過人世

好似話已退休

好似有全名就可以去保險人登記名冊check

人地個女就唔係自己個女呀嘛 好撚憎呢啲仆街奶奶，最好個孫都咪再俾果兩條契弟見，永久禁制令，呀仔睇住老豆果邊啲人咁閪樣真係直接影響成長

睇返佢whatsapp迫綠茶人嘅對話，睇到眼火爆

你地無講過洗咩咁驚比對方知

大波妹擺明做人第三者 又騷擾綠茶人朋友 事後又block返人 之前爆左佢地ikea摸J相 就成班人話佢無辜比人呃 唔明點解唔爆得佢

仲有 性病奴會推呢條女做替死鬼有咩出奇？佢對老婆都可以施捨乞丐 唔通對大波妹真係一夜夫妻百日恩呀？

兒家到佢老母幫佢擋喇 啱啦 唔係點叫戀母奴呀？返去娘家嗲下老母啦 伯母你幫得個乖仔食女都預左有今日啦 下話？

8+26兄有無新爆料呀
一陣又話討論啲女啦

推唔到post呀無料

李老母唔知有咩感覺

雨狗寫野唔駛理

想問仙人爆左料未？

係啲女人痴住我個乖仔 就預左有今日啦

我覺得佢地唔洗養唔洗見都冇咩所謂 最緊要唔好累到佢地

琴日又話有人再send去咕嚕投訴
之後俾雞腸人亂入之後就完咗topic

仲有今日無哂咕嚕同事爆料
先一兩日應該仲有下文掛

好想屌到條大波妹噴水呀

推翻正題
英文人根本係性奴自己

推得慢咗好多

仲追緊post 不過都推左先

佢老母幫個仔呃D女扮單身都係咁啦
會有咩感覺

已check 是有李淑儀但不能確定此李淑儀是否李母狗

知你哋執著英文

其實佢哋用左唔同方法轉移視線，一時話連登同咕嚕有關連，一時就屌鳩仙人。務求連登仔off topic ，做唔到有效果既事。

你賤女人摸我仔條J 我仔同佢冇關係

條女好似冇用WTSAPP?
搵唔到佢嘅

應該幾嬲 封鎖埋我添

佢呢幾日應該係咁Block人

一件事即刻知道性奴兩母子平時為人
全世界想睇佢哋仆街
多行不義呀

不願面對

感覺性奴打手嘅目的達到咗
晏啲先再嚟推post
大家要小心打手

我怕小器奴同小老母嚇到唔敢落街食野，洗唔洗幫手叫外賣

點同啲客講佢要改電話呢

實block啦 小器奴個老母又大方得去邊

無感覺，我個仔不嬲都係咁架啦，你應該一早知

[url］

等睇性病奴仆街，唔好俾個Post停呀！

無新料呢度好快沉

唔知佢地呢幾日敢唔敢出街呢
有冇鄰居爆下料

等緊睇大波妹send比綠茶人d圖同片呀
不過仙人話d料要過左律師先

大波妹你好 聽講你日日mon 住個post 仲想搵我喺邊個

如果你有咁嘅能力即管搵 我坐定定等你

推到李老母出返嚟做 個仆街仔失業邊個供樓

睇黎佢好驚喎

屌你有料就爆啦，無新料真係唔會有人再care
無料扮大屌

不過講真
呀仙人唔係話唔信你
但你都要俾返小小甜頭連登仔
無新料點推post

咪就係
問得黎都下星期，下星期有d 新既新聞，小性奴就唔會有人理ga la

性奴老母收皮啦，同綠茶人講你應該一早知性奴係咁？
李老母一早就咪生性奴出黎害人啦

又想屌大波妹但又唔想偏離主線嘅
貼呢張相咪得
要記住每po重點
人盡可夫嘅肉便器李菁華Kennis Foggy Chan
同埋拋妻棄子成身性病嘅世紀賤男李文晉小性奴

大波妹係咪仲未返工

當然有 仲問埋事主係可以公開

小性奴仆街未？

放少少啦
無新料好快沉

btw 要今晚，今日有嘢同DMM傾

真係好樣衰

既然你咁講
我就等你今晚放料

仲係日本未返黎？

婆媳糾紛經常有
未至於要搞老人家
單親媽媽事事撑個仔係可以理解

希望大家冷靜d 集中係事主度
而家最大問題係兩母子生活同撫養權

等咗你好耐啦

實在令人期待

個仆街仔邊個教出黎？

有料就放啦

集中討論多啲小性奴ok 但傷害佢前妻既淨係得小性奴 一直明知有綠茶人存在但仲溝小情奴做sp第三者既大波妹就冇份？ 你咁講 小性奴老母都唔洗討論唔應該屌啦 你既居心好明顯 你明顯係想幫大波妹 唔知你係佢本人定朋友？

如果佢個仔包圍玩女兼成日落仔
而伯母又 push個仔去做嘅，
咁阿伯母都係幫兇，佢自己都作緊孽

撐

你當父母佔90%
個呀爸都有45%啦

何況佢自己造化係佔最大部分

周圍

人地姓陳

賣關子都比多d hints呀

其實有冇人起到性奴幾時出生？

今次要糾正社會歪風，班女仔唔好見 Oppa就衝，
要好好保護自己身體同戴眼識人啦

根本兩母子一丘之貉 都係賤

等你啊，唔 post正龜公

我真係唔明啲人咩料 根本都未有小性奴新料爆 但又唔俾人討論其他關事既人 咁想點推post? 不斷loop小性奴整合？loop到有新料先再討論然後再繼續loop? 唔係覺得冇新八掛野會再有咁多人keep住mon post下話

所以唔需要放過大波妹

可能係打手啩

屌爬文啦你
佢老母係包庇個仔岀去食女呀
仲有婆乜撚野媳糾紛呀
條八婆夾埋個仔搞到綠茶咁慘㗎

做單親老母就可以盲目縱容個仔周圍害人呀？
揭露佢老母啲衰野就係唔冷靜呀？
唔好係度懶理性扮中立spin到個臭閪老母無責任啦

大波妹你仆街啦

錯！根本兩個就係一擔擔

未呀 後日先返

宜家需要一齊整一份
小性奴事件懶人包
一路整一路推個post上去

佢老母幫個仔食女呃女 就已經係大錯特錯 冇教好個仔做人應該有操守同價值觀 任由性感奴放肆縱慾 咁多年佢只係養緊件禽獸 冇教佢做人 搞到周圍害人 仲搞到人有性病 什至助紂為虐 唔好講佢唔知情 咁多個女仔朋友同伯母飲茶 大家都後生過 點樣做愛生仔佢都識 仔都落過兩次啦 扮咩

頭post 仲唔夠咩

證明搞佢老母係啱
開始有打手擔心呢件事

緊係唔夠啦！
一定要少字，多圖，簡單，而且要整合呢幾個post連登仔做過d咩，如果唔係新人唔會有心機追post。

性病奴咁錫個老母 驚搞到自己老母喇？但我唔會相信你會反省自己既問題

好想知樓上嗰位巴打send完相比佢老母之後，佢老母有咩反應？應該都係第一時間block㗎啦

妳應該一早就知道他是這樣的人。

爆新料好過啦屌

推到有新料

李文晉同大波妹宜家一定驚到震

大波妹到底姓李定姓CHAN?
D資訊開始有古怪

以你logic，咁點解之前要搞埋失敗星個廢柴？
ON9

驚條毛
扑多2劑定下驚先
一路吊西一路MON POST

Pish

陳

另外果個係老母 李老母

呢啲老母最仆街，自己當年受過都唔識同理心
真係報應嚟

都俾人炒左 可以日扑夜扑

期待大波妹裸照
唔知個閪有幾鬆幾黑呢
反正你都成日send自己d做愛片同相比人啦
應該都唔介意全香港人睇到你個黑鮑啦

應該係 佢地就係想少啲人mon post

大波妹應該係心理有問題
覺得自己搶走人地男友同老公好勁
仲要諗住小姓奴係你老公又點
你老公車我去爆房，屌我屌得幾爽呀

agger
淨間原來流過劉華就好笑

呢度咪講左姓陳
#177

#167

可能因為佢以前太樣衰
冇人注意佢
依家就想用盡一切辦法上位
喂
大波妹
你唔係好撚想上位咩
依家我地咪幫緊你囉
你唔係好自豪自己對大波咩
比人睇到全相一定好興奮啦係咪啊

當面對鬧 掟野
背後扮受害者
呢D野係成日聽

如果淨係發生呢D你會唔會公審個老人家

阿媽佢只係附和個衰仔
原因起於個男事主將老婆同仔既地位放到最低
低過阿媽 架車 新女 同佢自己尊嚴

網絡公審威力係好大 對準個唔係事主既老人家過左

講咁多唔係想引罵戰
講埋呢段唔岩聽我就算

有冇人知性奴手提電話，得閒打去煩9佢

臭閪

飲十幾杯新抱茶嘅老人家
宣揚一下佢嘅人生成就，邊算過咗

我都唔知佢驚乜 又add綠茶人啲 fd 又腥淫照又啪啪片 你都係想坐正姐 兒家全世界都知你地係奸夫淫婦 大婆都搞緊離婚 短期內都冇妹妹比性病奴食啦 應該開心先係呀

奶奶對新抱差都可以接受，但要個孫2歲人仔住劏房，自己個乖仔俾$5000安全網，2個自己住600尺3房大屋，你係佢屋企人都唔會覺得佢啱下話？

扑得野多尿道炎 性病奴污糟呀69 係唔知有冇念珠菌

你真係好撚柒
如果佢老母冇包庇佢個仔又冇做幫兇咁就係連登集體炒車
但佢做左幫兇咁就冇做錯

你咁樣輸打贏要，錯就話連登炒車
個阿媽做左咁嘅事就係「過左」
做打手都唔好做到咁撚冇腦啦
一碌柒鳩咁

原來食冰會咁慘

覆錯post

唔識教仔嘅老豆老母不嬲都係社會容不下嘅事

我覺得性病奴大個人應該要識自己諗
但佢老母冇勸不特止而且係縱容佢
呢個責任喺佢身上
正如佢個仔要喺出面周圍食女佢阻唔到（雖然碌鳩已經好污糟）
但亦冇理由做幫兇包庇
咁已經係有錯

不如出本自傳講下食女fans攻略同埋心路歷程
應該會大賣 到時更多女送上門任屌

🍻

你WTSAPP 佢呀媽問la

冇追post成晚一問
所以之前send祼照同啪啪啪片畀綠茶人既係大波妹本人

90個樣殘到好似80

就咁嘈下 佢終有一日東山再起既，所以最緊要係有野流出 跟一世

詳見 「狂徒制淫照，網上辱阿嬌 」

咪當佢啲營養去左第二度

等今晚仙人黎料

佢係邊度有講過呢番話?

佢有無睇過連登D post 架? 泰國呀朗, 我的港女老婆, 仲有教育署副署長
呢幾單野都仲有人推緊post ... 仲要係唔知幾多個月前既事到依

問題係得個推字，少左好多人關注
你睇下backup 佬，再睇下youtube，又多番好多人整達哥既片

成日見個仔帶唔同嘅女仔返企開房，
身為啊媽係咪應該教導下正確嘅價值觀呢

連登仔又會當你神咁拜

生性病死機會大啲

推到今晚有新料

嬲到發夢都見到類似情節 推爆你兩母子同個大波妹，冇人性個個唔講on9應該係佢個格，唔係都教唔出李文晉呢位大作家出黎 廿歲女咁都毀一生前途，全香港都知你勾人老公搶人頭家仲要有性病又冇人性，社會垃圾

講我會點做實比人話
講「正常人」應該暗示比阿媽聽搞小動作既後果
叫老婆盡量禮貌
加盡量少見 除非去玩

問題係你想安撫2邊 定係無視其中一個

自已個孫都唔理啦
何況係人地個女

仙人有無大波妹流出

你直接追返上幾個post啦 唔想討論錯focus

你地最鐘意借人地黎娛樂自己
撥行個火so funny
keep going
收皮啦你地班鍵盤戰士

唔討論就走啦

含撚啦屌你老母，咪撚衰俾班死全家打手睇。

你講啲野唔係事實
講呢啲野對我地影響係0
你收埋先啦

有本事就做啲野出黎
爆人私穩太低劣

佢媽都未必知咩叫「正確價值觀」啦 仲講教
佢咁小器記仇 老母都唔係咩好人啦

今晚有咩相睇

關你乜事

鬼叫呢件事咁精彩咩
個老母就老鳩咁呃女比個仔屌
個仔就拋妻棄子萬能插到有性病
個大波妹就賤到人盡可夫比人無套抽插
好淫亂好精彩啊
我就係要睇呢d喪盡天良嘅人仆街死啊
吹啊？

照你咁講大波奴sd左啲片啊相啊就可以post 出嚟
因為係佢sd 出去畀人睇
咁你等睇流出啦

琴晚有個英文打手
依家有個單挑衝出黎
連登仔做唔到野嘅，性奴就唔會比人(扮)炒啦

你好野
等天收
唔好後悔上唔到天堂

係無乜本事架喇，不過我唔會通姦、性騷擾同傳性病俾人咁囉。

睇下邊個比天收先 on9仔

大波妹啟示錄

天堂太悶
我打算繼續留響到po
有心了謝謝
個位留返比你

玩完英文玩宗教
根本係睇住份打手流程套路做嘢, 企圖用方方面面影響公眾意見...

而且可以起下條友底, 僵屍帳號, 打手暗樁, 常見玩法.

你地個個都係垃圾
人地玩女人
你地就圍觀人玩女人

睇黎有人好驚爆料
唔知首先爆出黎嘅係幼過尾指皮都返唔到嘅臭鳩
定係又鬆又黑反哂皮充滿豆腐渣嘅臭鮑呢
好期待啊

講到個仔價值觀唔係老母教出嚟咁
如果我個仔咁垃圾我直接趕佢出街啦

又玩轉移視線呀？ 不了

你想轉移視線唔認自己係垃圾

Show Blocked User - 鷗鳥先生

幫手推post
俾多d人知道

你咁維護性奴係咪佢朋友呀?
有料爆不如一齊分享下

出現了

睇下你開啲乜野post
冇人 理你

傻啦，新料唔知等幾耐，最後舊人越黎越少又無新人加入，好快淡化左件事

我梗係垃圾啦
因為我做唔出呢d咁賤嘅事
咪要望住班賤人接受佢地應得嘅報應囉

繼續討論 咪呢d傻鳩

What？同小姓奴老豆有左都唔肯再生定出去勾佬勾到珠胎暗結？

怪唔得之咁賤幫個仔呃啲女仔飲茶啦，原來本身個人已經係道德極度低下

我係路過
最主要係黎唔鼓勵你地咁做

痴撚線, 條友D價值觀都錯得幾撚誇張喎
對錯都唔識分 好難想像係一個有接受過教育既人
玩女人都可以係無問題 個腦裝屎

但你好似鼓勵緊多過唔鼓勵

嬲乜撚野呀 生得個咁既仔 預撚左啦你

乜依家做打手嘅門檻仲低過五毛
尋日開個殭屍acc寫英文千字文寫到九唔撚搭八
今日開另一個acc寫中文仲好笑
撥行個火so funny呢句係乜撚野構造
咁有個隻肛交TL啲風格嘅

咁你地加油整住先，我番緊工用電話有d 難整

睇字都聞到臭

就算唔係圖
爆d性慾對話出黎都正

綠茶人加油

茱迪妹

六道仙人
有人叫你做下野喎

想睇下大作家點情挑淫賤小fans

佢老母唔教
我地咪幫佢教仔

問下左右伯 知唔知呢單野先
再send張摸鳩相比左右伯 孝敬下晉仔d uncle

可以有咩感覺
我個仔不嬲都係咁咖 我仲幫手請飲茶添 你唔係覺得我會良心過意唔去吓話 天真child登仔

邊有咁易上天堂，發夢啦你

佢由上幾個post已經講爆料要過濾吓唔可以影響到綠茶人個撫養權，食花生係人都想，但係最重要係佢哋兩母子既利益

知音人 晉囝邊有錯喎，你去咁搞法晉囝以後點食女

推到條仆街收皮

提下左右伯老婆小心茱迪妹好過啦，小賤奴同佢個賤老母隨時一擔擔，sp一大籮架

輕輕一推

有無諗過幫緣菜人=幫賤人晉養仔?
雖然個仔大左都未必認老豆

非打手,純粹客觀事實咁諗

有咩老母就有咩仔

嘩，咁講嘢嘅

個小朋友無辜嫁

佢中學咁樣衰，呢家有得勾人老公好威威豬

咁始終出世紙係寫李文晉

小朋友係無辜
你估有得揀佢想要呢個人做老豆？

咪就係

就算變咗政府幫，咪都係洗納稅人嘅錢

似係喇 , 上樑不正下樑歪
屌，佢地2母子互摸互屌過世喇
真係好噁心啊

好嘔心

你地真係好仆街 咁玩老人家

不過我鐘意

大媽同一班中坑...OH MY GOD

亞視劇集--我和西天有個約會

一齊送佢上去

今次我唔cap喇，得閒睇下蘋果即時財經

我好興奮啊

個仔無辜嘅
我哋唔係晉仔用小朋友做復仇工具, 比佢爭到撫養權個仔就真係陰公了

層樓又升值FATFAT,無工返都唔緊要啦

希望個仔孝順唔好變賤人晉

希望綠茶人分到一半

睇黎毒果小編都睇唔過條撚屌
今次呢篇就持平d喇

係佢名,應該OK

個樣有啲似我
不過我大隻過佢

文大哥呢？大家有冇將世姪既威水野send埋比文大哥？

幾日無追PO
GURU 出聲明炒左佢及永不錄用

屌你真係好仆街
不過我好撚鐘意

上埋財經版, 正呀

蘋果消息有誤喎
性病奴個ig未del嫁

【于日辰拋妻棄子】「靠母幹」上車！自己住南區900萬單位 妻兒住90呎劏房

曾以「小姓奴」為筆名的網絡作家「于日辰」（真名李文晉），被爆出軌「偷食」後拋妻棄子。自己住南區，但妻兒卻住90呎劏房，但最近連劏房租金都走數。

據土地註冊處資料，李文晉於2014年底，以688萬元，買入置富花園13座中層單位，單位實用面積588呎，建築面積694呎，現時銀行估值約930萬元。同座相同面積單位，今年錄得成交金額875萬元。
他2016年接受傳媒訪問時表示，置業以母親為先，目標是讓媽媽可以擁有自己喜歡的居所。他曾透露，因與母親居住的居屋升幅不及私樓，加上又有能力供樓，於是賣出與母親所住的居屋，套現500萬元全數作首期，餘下的200多萬則由他一人承擔，月供2萬元，攤分20年供樓。他認為年輕人買樓只能「靠父幹」，因為自己都是「靠母幹」。
近日一女子於於網上寫「千字文」控訴，指與網絡作家前夫原育有一子，及後被發現多次偷食，人數超過10人。女子向前奶奶哭訴，誰知前奶奶表示「妳應該知道他是這樣」。其後，網民爆出文章男主角正是于日辰，及後獲其本人證實。
兩人於今年1月離婚，妻兒搬住石塘咀90呎劏房，李文晉原先每個月為兩母子支付房租及予5000元生活費，但最近連房租唔畀，業主已要求盡快補交，否則收屋。
事件爆出後，網民向其任職的超凡網絡（8121）投訴。超凡網絡7月4日發聲明指，已在7月3日解僱該名李姓員工，並將永不錄用。至於「于日辰」的fb及ig帳號，均已關閉。

依D先叫持平，之前寫到連登仔無理取鬧咁

條撚屌真名係咩
李XX

我開始覺得墮胎真係唔係壞事，
當你見到一堆識生唔撚識教既人生仔之後。

佢彩佢老母都墮左2個，唔係香港就會有3個小性奴出現

失業係咪準備俾銀行call loan

三兄弟一齊做打手，連登仔實仆街了

李文晉

想問大家要求guru跟進封信sd左未
想寫過封得體少少既
雖然文筆冇性病奴咁好

世上只有媽媽好

睇佢官網出左聲明 炒左啦
GURU及旗下子公司永不錄用

到時真係「打手不離三兄弟」

諗起tl d rap

硬係覺得佢老母都係做人二奶

篇英文千字文係咩事 追唔切

心水清巴打

伯母真係好鍾意戴d款式好老套嘅太陽眼鏡

諗返起琴晚毒果小編覆某巴打嘅回應

小編：（堅嬲）

乜撚嘢

可能條垃圾係小性奴粉絲，仲話自己清楚成件事無問題，一心信小性奴

可能好快又有新祼照

玩到人地間公司股價新低喇，唔怪得要出手啦。詳情自己睇財經版啦

上面有段字話叫李菁X定李X菁

話時話佢地排牙都幾撚似

瘦到咁，聽講仲話135健身，浪費時間金錢啦!

真係on9 呢句勁小學雞
當當大司就唔好搵埋哂呢d垃圾喇
小編：（堅嬲）

講中晒
全部都唔抵可憐

係高登上位 之後踩高登仔
推撚到佢仆街啦

大波妹 老母 性病奴 無一個係無辜架

推得咁快，又推下先

唔知個大波妹係咪send相示威o個條姣西
真心唔明呢Ｄ示威係乜野心態
咁樣好勁好威？肉便器黎渣！
支持起示威姣西底！唔係大波妹都要起出黎！

個胸係重災區

推返上水比大家睇

仲有呢個

巴打有無人爆料呀

示威條女種心態緊係拆散人地頭家
自己坐正啦

迫走個正印，自己（以為）咪可以坐正做大婆囉

呢種女人完全唔會諗今日你迫走人，他朝人哋都可以迫走你，個腦裝屎架！而家咪現眼報囉

期待

咁2同3有無問題？

係,搞咁耐都仲未有大波波流出

蘋果特登將新聞放係財經版....會唔會放番係娛樂版好d呢

咁人地真係講隻股 Ma

之前篇報導都係未改，蘋果都仲係無覆。有巴打話蘋果無責任備佢，但佢今次係誤導同擺明係想唱個前妻

推返上去先 唔好講咁多
收皮啦閪晉

蘋果：

據土地註冊處資料，李文晉於2014年底，以688萬元，買入置富花園13座中層單位，單位實用面積588呎，建築面積694呎，現時銀行估值約930萬元。

東方：

最終購入現時居住的一個800方呎私樓單位，當時作價逾700萬

李文晉對住東方訪問話800尺，但蘋果話建尺694、實尺588...點解會咁既?

琴日第7個post 今日已經8

點解蘋果會將呢啲桃色新聞放係財經版 ?

推
速度好撚慢

證明佢份人真係有問題 咁多人憎佢

小編已經好努力工作嫁啦....

點解仲要比人鬧...

（堅嬲）

人地英文名都叫kennis chan啦

Kisa咁撚大波，小賤奴肯定流晒口水

推下先

推到佢仆街

唉 幫手推推

無人爆料????
個POST即刻慢曬

800呎係佢自稱，688先係真。

可能係時事個邊唔肯報，但財經啲人睇唔過眼。

再推等新料

推到小性奴同佢老母要幾仆街有幾仆街，綠茶人得到佢應得既野 仲有大波妹搶人老公食撚屎，條友腎虧咁既樣都好搶

左右伯有冇覆機

咁報先係人 推

推啊李老母
唔好比佢停

想轉移視線

同流合污玩女咪即係分享性病

其實香港無通姦罪，只有用通姦作離婚理由，係香港通姦只係道德上既錯失，而唔係犯法。

我都覺得係，悶唔悶呀小性奴又用呢招

元之後冇再睇post 終於一次過追完
期待仙人今晚爆料

Harry 無好似閪晉咁爆啲仆街野喎

條女都幾樣衰

推post

推撚到佢仆街

係咪11點有相睇

PUSH大波波

8+26 絲打 仲有無人爆料

好期待

好似顯guru呢間野都係好打極有限

唔知做咩成日帶住副死人超 又樣衰

好明顯琴晚嗰件阿廢係小姓奴黎啦

唔好俾佢停

講英文諗住撚鳩連登仔

連小性奴都保唔住，比連登仔攪到D客，間野以後仲有咩牙力接生意

我係花生友，唔知邊D料先真，有人話KENNIS CHAN有人話李X菁/菁X，提下大家可能有人放D料係流既

可以比個官睇 佢係咪一個好爸爸

一定要推到條撚樣仆街

佢係Kennis Foggy Chan
全名陳菁華
酒店雞一隻

連老細都出賣

又拉人落水

剩係搞到佢無左份工加要供樓都已經好難爭到個仔,仲要外遇加搵幾萬要老婆仔女住劏房。

割左蓆嘛，緊係拉多個人落水等多個人分散注意

未必既 未有性病奴D新料咪8下囉
如果唔係D人唔黎爆料喇下下比人話打手

除定褲等11點

好多年前係舊登見過佢舊bandmate唱佢份人賤

好慢呀
推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

One man band
Arfai係佢自己

不意外

屌茱迪妹
笑到仆街

真係好撚好笑
茱迪妹

佢whapsapp d對話真係睇到旁觀者都眼火爆，當正自己係王咁

有淫照同其他女d相未啫
推到8都係嚟嚟去去果幾張

成班加埋成幾百歲 講埋d咁既嘢

推得好慢

Kennis Chan 係陳青蛙
姓李嗰個係性奴老母
應該係有人撈埋左李老母個姓同青蛙個名

廢老先最噁心啊
20蚊老雞都肯屌

無錯呀 唔係旺角班嘔心大媽點會生存到
成日經過旺角 都見到班廢老望住班大媽扭屎忽望到流晒口水

推到條打壞永不超生

一路都臭朵開間野

件病奴真係吹水大王 連冒充朋友都要讚下自己玩音樂勁，份人nice
最搞笑層樓淨返188萬要供，但每個月竟然要供2萬仲要分廿年還
供個兩萬又係咪報大數

性病奴未來

成480萬 借財仔供樓

手機響鈴來留名

幫手推推

算好命 有條大水喉照住

有D女/仔會以搶走別人既另一半為樂,我身邊就係有幾個呢D fd, 小性奴有老婆有埋仔都照樁埋個頭過去, 我相信該位大波妹都應該係呢類人! 快D狙撚到佢地3個仆街冚家剷

以前幾鐘意飲bless juice
廿幾蚊枝都飲
而家就算啦

只有杯葛蘋果, 令蘋果賺唔到廣告費, 蘋果先會尊重網民, 明唔明?

間bless juice執柒左佢啦
之間上過新聞話有菌定咩唔合格
宜家放係度都從來唔見有人買

冇睇高登喎 個邊有人講佢咩？

每月還一萬都唔使

可能8000租劏房都係報大數

嘩屌, 間唔中買tiny出既車仔

大力一推

陰功囉，眾叛親離到要靠隻雨狗

屌，真係要佢公司出新聲明先得

洗唔洗買啲尿片呀，小朋友日用品呀，玩具嗰啲俾綠茶人？

有冇人搵過各大招聘網，有Guru online登請返離職李姓員工個位，我望過下唔見有

如果冇，會唔會真係傳言話只係停職留薪

我都有d物資可以捐
希望快d搞掂件事，第時開學仲多洗費

綠茶人依家需要啲咩既？？

佢手結他就算鳩數啦

成撚日扮音樂才子, 識禁幾個chord仔扮大袋

雨狗就算撚數啦
上節目都比人杯, 佢出d垃圾文都無人睇既

自從閪晉被炒之後 Guru員工消失晒嘅？

唔好 停呀

推爆佢呀
期待今晚既爆料

why not both

等緊11點

蘋果死保戀母奴

冇人留意

屌你啦，蘋果，反駁唔到都要保條戀母奴。

估到Apple一定會保

小性奴呃閪屌黎娛樂自己唔見你屌佢？
我地夠佢賤？
你咪又係對住個鍵盤鳩up

Mon 住

其實佢地究竟咩關係？

Push!!!!!

推到佢仆街！

真係冇哂guru 員工

滅晒聲定全部係打手

定又比咗掩口費

無新料結果呢個post 推慢左好多啦

睇蘋果 勿認真

可能公司有出notice唔比人講

未聽過呢間野
Btw咩app黎

果然會比人秋後算脹

鬼打鬼

咕嚕呢間公司同性病奴一樣都係仆街黎

可能公司落咗柯打唔準報
係得財經版記者睇唔過眼借啲二報出黎

Guru 同事加油

真係成隻小學雞咁

究竟呢間閪公司有乜值得留戀？

其實點會搵到 大家唔洗驚 繼續爆

佢比免費娛樂大家啫

加油

佢努力工作句野同「我有俾你屌架」有乜分別

小姓奴一事有感

個post樓主唔見左 好擔心

供成2皮樓又失業.
加吓息又變銀主盤

邊有可能check邊個員工

玩白色恐怖逼人自爆或者做金手指
guru好撚仆街

各位Guru朋友
放心爆料啦, 公司係無可能查到
不過呢排上連登、上去爆料網記得用手機4G
唔好用公司wifi及電腦就得

用手機4G爆料保證check唔到

仲要佢咁小氣，順便報復

用完手機再用番公司wifi會唔會有可能令公司內部IT人hack到手機然後check番爆料?

不過財經版寫得好過昨晚
起碼出Facebook, 講佢住豪宅, 妻兒住90呎劏房

大家頂住呀

【異動股】超凡網絡急炒「于日辰」 股價今創上市低

筆名「小姓奴」、「于日辰」的網絡作家李文晉，被爆婚外情兼拋妻棄子。超凡網絡（8121）昨日更發聲明，將李文晉炒魷！

超凡網絡今股價受壓，創上市新低，跌6.85%報0.068元。

超凡網絡指就近日若干網上討論旗下一位文案部的李姓員工，已於7月3日正式解僱，而公司及旗下子公司將永不再次錄用該名員工。有傳媒向公司查詢時對方承認解僱的是原姓李的于日辰本人，而于日辰的Facebook專頁昨開始不能被搜尋。

咁多位老闆，而次邊個保邊個死

唔可能!

用公司Wifi上網, Router有記錄去咗咩網站
雖然你睇過唔代表你係爆料人, 公司亦無法確認... 但呢啲麻煩可免則免!

用4G上網爆料, 就算前後有用公司Wifi, 也無可能check到, 放心爆!

返到屋企先爆，唔好俾人睇到

有兩篇都係財經版
睇嚟Guru同班記者都好friend...
不過同財經版嘅人唔熟

生果財經板有條友叫中環十二少
係佢D老死

Playmate 仲有渾水

財經版記者好波

未甩身已經諗緊點報復 食屎啦

傻啦
今晚11點先係戲肉

叫佢諗下之後點供樓仲好啦，我驚佢以後都無工返呀。

無新料呢度真係唔會再有殺傷力
同埋諗點報復係可以以殺雞儆猴既形式甩身

所以仙人又好，邊個都好，有料就好爆啦

每日爆一個post, 勁過cctvb劇, 佢仲嫌唔夠爆?

你夠膽你咪試下搞佢囉
你睇下我地同唔同你死過

六道仙人今晚一定要有料爆至好
無料爆真係屌柒佢

反社會人格 ? 報復心咁強

如果佢唔係咁死不悔改，我地點會有機會推到佢身敗名裂。

等睇今晚啦 性病奴

公司註冊署資料指王先生有5間公司做董事

有無熟蘋果嘅人知點樣做先可以令佢知錯？

淨間雷聲大雨點小就好笑

唔好傻啦

咪扮野啦，無影響股價會跌6%

今日大市跌呀

唔係香港sorry

又話13年開始扑

又受害者論 悶唔悶啲

想誤導人今晚d相唔係大波妹？

你唔係信佢下話？

哇
第一句就想傳個波比大波妹
等人轉屌大波妹

波妹回應鳥

[]

有墨水

唔識擺link?

有墨水定有閪水呀

提醒下大家

大波妹個樣 成個老嘢咁
Btw 大家唔妹轉移視線

仙人有料爆未啊屌

Kennis froggy

我喺2013年認識小姓奴。同所有fans一樣佢係喺我Instagram留言之後就add我facebook然後我地開始傾計。 的而且確，由於我曾經視佢為偶像，再加上佢由始至終都冇表明過自己有另一半，所以喺當時，我地之間既對話除左普通傾計外，係有send性感相同互flirt，閒時佢會send自彈自唱片或者係獨家新書段落比我，而我亦都有為自己竟然可以同偶像傾計交心而沾沾自喜。不過，我一直好努力提自己唔好太接近佢，最重要係唔好見面，因為我驚會破壞美好既幻想，但都有偶爾同佢傾計。直到2016某日我發覺佢block左我facebook，睇翻一直都冇點留意既page同Instagram我先發覺原來佢已經係2016年5月10號announce左綠茶人既身份。雖然佢封鎖我我好hurt，但都無可奈何。到2017年12月16號我發現原來佢已經有小朋友，就忍唔住PM佢表達我對佢封鎖我既不滿。所以其實我地一直都冇見過面----直至今年佢主動搵返我同明確表示佢已經分居。

呢個時候既佢已經由一個春風得意既網絡作家變成感情破裂分左居(至少佢係想咁樣令我相信)既失婚男人，大家起初既話題由2013年既成日讚我大波之類變成佢有幾後悔結婚，佢不斷話我知婚姻後佢失去一切社交活動，冇晒朋友，以及呢三年係佢人生最難過既三年，而喺佢非常頹廢而我又剛剛分手既情況之下，我覺得呢個機會好似提醒緊我，我唔應該再好似幾年前咁，因為呢個就係一個拉近我地偶像同fans之間距離既契機。

一齊既時候佢事無大小都非常中意影相拍片。但令我唔舒服既係同佢第一次發生關係就偷拍，當時一發現後我已經馬上制止同表達不滿，但似乎佢唔太在意。之後亦都冇再偷拍，但就明目張膽咁影，但當時我好痴線咁覺得呢個係一個示好同令佢冇咁難過既方法，亦誤以為佢會好好保護我。

我唔夠膽講我係比佢利用，我相信即將會岀街既野會好露骨。我反而覺得利用得我最緊要既係我自己，佢其實點會因為過左幾年就由中意我大波變成欣賞我可以陪佢分擔生活既痛苦(到依家追post發現佢所謂既痛苦大多都係大話)。而我一直覺得自己係女朋友，甚至於星期五出事之後，我竟然自覺要以女朋友身份去支持佢相信佢。點知唔夠48小時，我就被告知前妻想同佢復合，就好似一把打醒我咁，其實我根本唔係咩女朋友。

當我一清醒我就覺得我好蠢。原來將自己當做女朋友咁送比人係唔會感動到對方令佢當我係女朋友，但我依家先明，我諗人蠢真係原罪。

對於任何有可能流岀既野，所有都冇經我同意，我亦都冇send比小姓奴以外既任何人，包括Suii Leung。

以下有幾樣野想交代清楚：

- 我只係一個眼袋好大又殘又睇落好老既打工仔，我從來都唔覺得我有任何資格或需要去上位，况且就算上到，我都承受唔起，就好似而家咁。另外，如果真係要上位，我就唔會等佢魚蛋論後神憎鬼厭加上人氣已經大不如前既情況之下先同佢開始。

- 而所謂既騷擾Suii朋友，係由於我誤打誤撞下見到佢2位朋友分別為Lazyyip同Kinki1029既Instagram非常有趣因而follow，直到5月24號小姓奴表示同Suii談判破裂，叫我馬上remove以上兩位朋友，而至今我都冇Block過2位。

- 就有關Suii Leung既事，我唔覺得無知係excuse，我既岀現係的確對你做成好大傷害，喺度我好真心咁同你道歉。但我想澄清，喺2018年前（即佢表示你倆已分居前），我同小姓奴從未見過面。我亦都係一個好怕事既人（就從我日日mon post潛水del linkedin del followers可以得知），所以我真係唔會夠膽宣示主權，件事爆左岀黎後，我發覺個主權從來都冇屬於過我，而係你。

- 最後我的確有喺7月3號唯一一次聯絡過Suii Leung，對話內容都係想澄清我從冇想要破壞人家庭既意圖，同道歉。

Kennis Froggy 3 mins·O

我噸2013年認識小姓奴。同所有fans一樣但係 噸我In stag ram留言之後就add我facebook然後 我地開始傾計。的而且確，由於我曾經視但為 偶像，再加上但由始至終都有表明過自己有另一 半，所以嗯當時，我地之間既對話除左普通傾計 外，係有send'I生咸相同互flirt，閒時但會send自 彈自唱月或者係獨家新書段落比我，而我亦都有 為自己竟然可以同偶像傾計交心而沾沾自喜。不 過，我一直好努力提自己唔好太接近但，最重要 係唔好見面，因為我驚會破壞美好既幻想，但都 有偶爾同但傾計。直到2016某日我發覺但block 左我facebook，目弟翻一直都有點留意既page同 In stag ram我先發覺原來但已經係2016年5月10 號announce左綠茶人既身份。雖然但封鎖我我 好hurt，但都無可奈何。到2017年12月16號我 發現原來但已經有小朋友，就忍唔住PM但表達 我對但封鎖我既不滿。所以其實我地一直都有見 過面一直至今年但主動慍返我同明確表示但已 經分居。

呢個時候既但已經由一個春風得意既網絡作家變 成咸情破裂分左居（至少但係想哈樣令我相信）既 失婚男人，大家起初既話題由2013年既成日讚 我大波之類變成但有幾後悔結婚，但不斷話我知 婚姻後但失去一切社交活動，有晒朋友，以及呢 三年係但人生最難過既三年，而嗯但非常頹廢而 我又剛剛分手既情況之下，我覺得呢個機會好似 提醒緊我，我唔應該再好似幾年前哈，因為呢個 就係一個拉近我地偶像同fans之間距離既契機。
一齊既時候但事無大小都非常中意影相拍月。但 令我唔舒服既係同但第一次發生關係就偷拍，當 時一發現後我已經馬上制止同表達不滿，但似乎 但唔太在意。之後亦都有再偷拍，但就明目張膽 哈影，但當時我好痴線哈覺得呢個係一個示好同 令但有哈難過既方法，亦誤以為但會好好保護我。

我唔夠膽講我係比但利用，我相信即將會出街既 野會好露骨。我反而覺得利用得我最緊要既係我 自己，可巨其實點會因為過左幾年就由中意我大波 變成欣賞我可以陪但分擔生活既痛苦（到依家追 post發現但所謂既痛苦大多都係大話）“而我一 直覺得自己係女朋友，甚至於星期五出事之後」 我竟然自覺要以女朋友身份去支持但相信但。點 知唔夠48小時，我就被告知前妻想同但復合， 就好似一把打醒我哈，其實我根本唔係咩女朋 友。
當我一清醒我就覺得我好蠢。原來將自己當做女 朋友咀送比人係唔會咸動到對方令但當我係女朋 友，但我依家先明，我誌人蠢真係原罪。
對於任何有可能流出既野，所有都有經我同意， 我亦都有send比小姓奴以外既任何人，包括Sui i Leung。

以下有幾樣野想交代清楚：
一我只係一個眼袋好大又殘又娣落好老既打工 仔，我從來都唔覺得我有任何資格或需要去上 位，況且就算上到，我都承受唔起，就好似而家 哈。另外，如果真係要上位，我就唔會等但魚蛋 論後神憎鬼厭加上人氣已經大不如前既情況之下 先同但開始。

一而所謂既騷擾Su ii朋友，係由於我誤打誤撞下 見到但2位朋友分別為Lazyyip同Kinkil 029既 In stag ram非常有趣因而follow，直到5月24號小 姓奴表示同Su ii談判破裂，叫我馬上remove以上 兩位朋友，而至今我都有Block過2位。

一就有關Suii Leung既事，我唔覺得無知係 excuse，我既出現係的確對你做成好大傷害， 嗯度我好真心咀同你道歉。但我想澄清，嗯 2018年前（即但表示你倆已分居前），我同小 姓奴從未見過面。我亦都係一個好怕事既人（就 從我日日mon post潛水del linkedin del followers可以得知），所以我真係唔會夠膽宣 示主權，件事爆左出黎後，我發覺個主權從來都 有屬於過我，而係你。

一最後我的確有嗯7月3號唯一一次聯絡過Su ii Leung，對話內容都係想澄清我從有想要破壞人 家庭既意圖，同道歉。

婆媳糾紛？
阿媽幫個仔扮單身
已經唔係糾紛問題了

點解佢會有綠茶人電話？以前無騷擾過我真係唔信囉

佢今年書展準備出投資嘅書？

花生!花生!

嘩狗撚到爆人地個ig acc

同埋交心係send 性感相同互flirt

自爆

大波妹，我支持你繼續爆戀母奴啲野

第一次就拍片，恨咗幾耐先做得出咁猴擒嘅事 君子都唔扮下

大波妹間接證實咗原來之前好多人爆嗰d料都係真
等我仲諗住d爆料都唔知有冇一成係真添

自製花生

大波妹終於真係轉咗做污點証人

果然係賤男

如果真係偷拍，就快啲報警，咁樣先保護到自己，你知條戀母奴幾小器。

見到朋友ac非常有趣
因而follow

誤打誤撞
非常有趣

又唔見我ig會咁啱有綠茶人朋友
點有趣法呀private架喎
三唔識七就follow人 我覺得你有趣啲囉

唔信 臭雞繼續吹

佢依篇文講既小姓奴真係接近佢個賤男形象，同篇英文千字文差得遠

btw, 條大波妹睇嚟一直想食佢偶像，點知一死就撞正連登仔

性病奴真係當所有女人都係雞
都唔知佢部電腦收埋幾多扑野片
應該同d fd有個grp互send淫照同片
唉 被佢食過嘅女真係蠢到無倫

冇錯 報警啦 偷拍好可恥

比我就唔做啦
明知腦細咁仆街都要被逼幫佢隱瞞

性病奴講到自己果三年過得咁辛苦
會唔會其實係佢自己sd相 自編自導自演 搏離婚

算啦 起碼佢暫時係最有力證人去證實性奴嘅賤行
亦證實性奴真係好變態

諗諗下佢真係賤過陳冠希
希哥都仲識收心養性養妻活兒

唔推唔得啦

奴哥一定係呢世都未屌過大波妹
連最後一個ig post都要講有個大波女朋友嘅好處
咁諗落都抵啦 成為眾矢之的 冇咗份工
但係終於食過大波妹 了結咗個心願
夫復何求 死而無憾啦

結左婚係最難過既三年
咩無社交無朋友 無得瘋狂性交炸嘛？
講得出呢啲說話真係好撚仆街
唔撚係男人黎

同意 要刑事調查啦
大波妹 支持你做污點證人

想溫提兩樣野：

1. 上面有圖話今晚11點貼圖，但應該唔係仙人，仙人平時係直接係post 回覆，而唔係爆料渠道。

2. 大波妹聲明話性奴同佢講綠茶人想覆合，之前仙人都貼過圖綠茶人否認左。

好多謝大波妹你再度證實性病奴係個咩人
但我對你大部分嘅自白存疑
特別係冇諗過示威呢點

未爆料又當自己輕鬆過骨
防不勝防啊 性病奴

好撚痴線，分明話老婆阻住佢食女

晉囝呢d咁出色既男人要就住就住咁食女好慘架

條仆街到而家都唔認錯，仲諗梗點報復，我就勸妳搵仙人幫手報警同幫綠茶人保障個撫養權。

花生價格直線上升

家事法庭會有證人 ? 如果大波妹講係真，可以證明賤男唔適合做小朋友監護人 ?

輕鬆果兩三粒鐘就鬆毛鬆翼，條友D衰嘢怕可以爆足一個月

大大力推一推

佢死唔斷氣真係多得佢老細罩住佢

應該得 其實多數都係判比老母既

我諗之前爆料個d話扑野偷拍都係真
咁可能有好多條女都比人影過
分分鐘多過edc

咪係 喺到話人轉移視線嗰個係咪大波妹啲兵嚟
佢點會係無辜 上個post先有個識綠茶嘅人喺ig屌個大波妹心虛block佢 同埋話佢一直都知情

綠茶人嗰邊有對話圖
佢有咩可以貼出黎？

幾個鐘前睇番d資料

有一個爆料講得好岩

晨oppa依家想透過爆料網呢個渠道

spin比其他sp/大波妹

精明ge連登仔應該都知佢想點 所以大家睇完j圖/ 接著落黎ge 爆料同淫照都好

唔撚好比佢 spin到 由始至終目標得一個

繼續推

仲可能唔知幾多歲

心口個心

講得啱

條仆街老闆仲諗住保佢推，再唔應就搞多次啲客。

完全覺得老婆同個仔係包袱
dum佢地去劏房就當無事發生過 繼續屌女

最撚嘔心係佢扮愛妻扮慈父呀
屌李老母！！！！！！！！！！！！！！！！！

識玩

綜合所有資料, 條閪人除左有性病仲有以下心理病:

反社會人格障礙
邊緣型人格(情緒不穩, 社會關係不穩定)
性上癮 (濫交)
偷拍癖好
暴力傾向
對母親病態式依戀
同理心低下
控制慾極強 (以祼照要脅性伴)
過份自大, 自我控制能力低下

邊個遇著佢真係自求多福

其實d女真係好q蠢
如果真係咁唔想 我一定唔會比佢有第二次
一係搞先比部手機我 否則諗都唔洗諗

連登仔成功斷小姓奴半年財奴
set 定個日曆半年後開個新po 再推

同小性奴篇聲明作用一樣

佢果條湊仔片睇到打冷震

絕對係
無啦啦多咗勁多矛頭指去大波妹閪癢
想轉移視線

有時真係唔明啲女人點解可以咁撚蠢， 一個已婚男人同你呻話婚姻生活幾慘幾無自由就知佢係賤男啦，人哋而家攞槍指住佢個頭逼佢結婚中出嘅？仲仆倒去比佢屌，唔係以為自己真係好特別呀， 人哋當你免費雞咋

李文晉呢條仆街真係賤到無人有, 等天收啦

幫個仔沖涼同湊仔個兩段片諗返都好嘔心

如果你知錯能改，大部分人都唔會再搞你。

綠茶人想復合可能都係大話
是但搵個藉口飛左大波妹咋

至少大波妹都肯認錯 幫返綠茶人
唔似有啲人
受害者們有冇得一齊告鳩個撚屌偷拍同威脅

擺撚到明係想補飛。

信唔信某人會推哂d sp出黎擋 屌完當condom做肉盾

推撚死佢

咁串？

諗住咁就走得乜

發夢夢到喺未經對方同意下拍攝性交過程係犯咗侵犯私隱罪

周圍比人睇仲可能犯埋淫褻及不雅物品管制條例同不誠實使用電腦

如果有人企出嚟篤佢唔知可以判幾耐呢？

個底花咗又有冇得再做pr呢

如果條女報警，可唔可以申請禁制令？

可能諗住氹返綠茶人叫佢出面平息件事就速飛大波妹，正仆街

會唔會爆料既就係老細
根本冇開過會 剩係想佢死

條友最失敗既就係自以為有小聰明
可以控制網上輿論
貫徹佢貫極度自我中心又無知小朋友既性格

好心d女同人扑野之前起下底啦
又蠢 又冇撚腦
岩岩開始傾計就撩你傾淫野就知咩事啦
仲要同個未見過嘅人互傳裸照
有冇蠢撚到咁啊？
未見過連登仔釣狗公？
我真係唔信大波妹係無辜
根本係明知閪晉咩人照衝埋去

之前威脅恐嚇綠茶人又點計

係，話11點有相既係爆料網，唔係仙人，仙人只係話忙緊，今晚再講。

否認復合我就無留意，有無人有傳送門？

大波妹成篇野都係想話自己無辜同無send過相俾綠茶人宣示主權

其實大波妹轉做污點證人
起碼係咪都要佢貼返啲對話圖出黎以證清白
而家咁樣連登仔都收貨？

保性病奴個老細？

講真如果佢肯報警同幫綠茶人爭撫養權，我肯收貨

嗱 仙人腥出嚟嘅

咪係
講得好好聽
仍然覺得條大波妹好唔單純
仲會話自己蠢 又話驚
但自己就成日自貼咁多性感照
單純自己喜好？
仲話非常有趣誤打誤撞follow佢朋友
仲爆人出嚟係咪又乘機轉移視線？
個兩位朋友感覺就真係無辜啦
28歲人仲講到自己16歲mk妹咁咩
真係咁無心計咩

不過 肯死狗咁認錯加返你一分

建議下個post加返李文晉個閪名喺topic

即係叫連登仔打搞埋d老闆 ?

比性奴呃過嘅 只要有是但一個出嚟指證佢
佢都永不超身

Harry wong 黄越洋

呀大波妹

如果你真係咁尊重自己、愛惜自己身體
如果你真係理智少少、成熟少少、有番邏輯啲
咁就連佢一add你果時，你就要意志堅定，仲有你果時都有男朋友咖可，唔知你咁樣私下同人傾計，你男朋友會點諗呢？！

仲有，明知佢係一個公眾人物，你仲要明知山有虎，偏向虎山行

經一事長一智啦。
有啲嘢做左就要承擔番，要還番咖啦。 karma is a bitch.

agger 起馬知錯唔某人

同埋佢又唔係咩主角 由佢淡忘比佢過番正常生活啦

至於性奴兄 大家再加油

推

快手
咁真係似係閪晉作黎同大波妹分手既理由，懶係無咁仆街迫於無奈要分手咁

唔通直接認自己淫，想食oppa咩

大波妹同事主ig對話

真係唔撚知有幾多條女係係佢唔知情下偷拍

仙人

阿希同d女係擺到明大家自願影，同撚屌同李宗瑞一樣玩偷拍

世界女 ，趕喺11點俾人爆料前撲出黎話自己蠢同無辜耍個冧認錯先，搏多d人同情

原來擔心這個問題

唔好踢爆人啦 怕比人放上黎先say sorry姐

佢肯報警同幫綠茶人爭撫養權先算

豬滴

時間真係啱啱好, 正正係仙人放料前自爆解畫

為自保

仙人真係好有料

你有把我的事發給六道嗎？

鬼打鬼真好睇

愈睇愈唔覺得大波妹好慘
愈睇愈覺得綠茶人好撚慘

點解佢地三條友都咁鐘意打書面語

各位巴絲準備開新post啦

新資訊要頂置

仙人好波

睇緊果時都係咁諗
搞到我每句好似睇幾次先明
又唔書面得哂

(離題)
發覺佢地講野都係好"文就就"用書面語+結尾一定加句號
唔知點解就笑咗...

互send淫照係咩玩法
愈嚟愈好睇

每晚都有新野，李文晉你都算叻仔

same

下 條女係kennis

禁推法真係每一日post

道歉時露胸部是常識吧
咁怕流出你咪先發制人post 出黎先嘍
死臭雞 我係綠茶人真係睬你都廢9事
柒到無眼睇

真係好睇過佢自己寫嘅故
雖然我無睇過

每當以為無野再出既時候
都總有啲新野出黎
大難臨頭各自飛
分分鐘一路啲相同片都係小器奴send俾綠茶人搏離婚同收起5000蚊安全網

仙人出來了

有新野要大力推

仲有冇

連仆街晉都係咁樣講野+句號

大力推

人賤咪被人一沉百踩。

大波妹見黃左就pm 綠茶人
淆底得黎又帶點自我
睇住佢前言不對後語
一時企硬話自己咩都唔知 一時扮死狗認錯
真係好心涼

新料

咪係
想指證佢係賤人就交證據出嚟
你都係想推返責任俾佢姐
你mon左8個post唔撚係以為道個歉連登仔就收貨呀嘛

睇落去大波妹都係求情姐
其實重點都係閪晉好撚仆街

開新post貼過黎

仙人我幫你排返好次序喇
但7同8中間係咪漏咗? 好似對唔上?

仆街啦豬西
掉果2舊肉出黎就當自己正菜
搶人老公
扮乜撚野受害者

大波妹咪扮無辜啦
死八婆

有冇人開新POST?
留個位POST LINK 啦

食屎啦垃圾
你搞到今日咁係自己攞黎
綠茶人對你算好啦 無爆過你名
仲好意思話想搞鳩人
諗下你以後點行好過啦

Unfollow 左小姓奴但仲會同人send 裸照

黎緊新post精彩咯

淨係情慾相已經唔係正常玩法啦
仲不停扮無知
真係頂你唔順

［小性奴已被炒(于日辰/性病奴)事件!!!!多圖］女Fans自助餐配拋妻棄子(9)

大家幫手搬資料